[幫返泰國人] 支那係湄公河上游起11座水壩，令下游旱災！

支那係湄公河上游起水壩，控制流量俾自己用同發電
令到湄公河下游國家乾旱，泰國都係其中一個

所以佢地依家用緊 #StopMekongDam 呢個hashtag

呢幾日大家因為泰國人既meme笑得咁開心
依家人地開到聲，一定要做番啲野
有twitter既即刻幫手，冇既即刻開

仲有呢單野係關香港人事
香港大部分米都係泰國入口
泰國旱災 香港一樣都係餓死
為己為人，都一定要幫手

幫手share出去
反支係全球人既責任

上遊截住91%水既壩已經起好晒
為時已晚

除非打柒支那

Push

幫手

支那人自私到爆

Comment、Like、Share

#MilkTeaAlliance

簡單啲講

唔幫手就準備食難食到死嘅中國米啦

pin this

推

推呀！！！幫返盟友

入去幫拖啦

上游過份控制
仲要扮返救世主畀水下游
好噁心呀CCP
‪#StopMekongDam‬
‪#MilkTeaAlliance‬

多啲人密啲手～

up

支那人

湄公河大壩陸續開發,破壞生態[/caption] 最令這位專家感到震驚的是，中國不僅在湄公河上游開採7個大壩，還不顧下游國家利益，完全按照自我意願開閘放水。據專家透露，一直以來，有些湄公河沿岸的村民在湄公河三角洲擺攤做生意，或建一個簡陋的房子居住。但上游的中國為了讓70條商輪通過，在不通知下游國家的情況下，徑自開閘放水，導致在河灘邊生活的居民房屋被淹，造成人員傷亡與物質損失，居民無法再依靠湄公河生存。

期期都有得水淹七軍 nmslese

嘩⋯ 唔係呀話

pish

推
而家加入twitter戰線都未遲

俾劣種人管源頭簡直靠害

push

點解無人支持thai手足

仆街中國

奶茶聯盟

Frozen 2?

支那真係要死全家

DLLM，支那人真係作惡多端

推呀

屌佢老母, 真係鬼唔望支那今年 冧大壩

支那人真係壞事做盡

推！
已retweet

反人類罪

CLS咁撚樣都得

Cls好撚自私

其實咁樣絕對構成侵略行為
可以起兵攻佔條河上游

快D打

佢地一向都係咁嫁啦
懷疑佢哋將條河當商品用
遲下要其他國家俾錢買水先放水
明明係天然資源
之後可能同其他國家講，有得飲水要多謝佢
好似香港咁
正垃圾

嘩
好癲
第一次聽

好似訓喺度俾佢強姦咁
佢啲行為真係好嘔心

幫泰國手足推

支那人剩係識搶劫！！！奶粉口罩乜都搶

泰國米對香港好重要

泰國朋友開到聲
大家一齊上Twitter 支援啦

支那人見住人地南非內戰（南蘇丹）都可以笑住話人地兩邊都係解放軍徒弟

推
大家要打國際戰線呀
#MilkTeaAlliance

姐係要人俾錢求佢唔好破壞環境果啲，大家諗下有冇反制措施做到

國際戰線

水戰爭其實10幾年前已經講
預咗中國會閘水再迫下遊用錢買

之後仲要叫人地多謝佢
CCP害死咗幾多人命

當年講ww3嘅最大原因就係中國閘水
然後東南亞亂手開戰

我之前真係唔知
其實十幾座壩起左係到 依家先出聲可能好遲
但起碼唔想再有俾中國害

香港之前都俾深圳河排洪搞到新界北部浸撚哂
屌佢老母

泰國人知道未？

快啲入去幫手like retweet comment

‪#MilkTeaAlliance‬

炸爆佢咪得

點解呢個國家既人可以咁可惡

幫支共增加敵人

真係好撚垃圾 全國上下都係害人

多啲背景資料 紐約時報中文版

湄公河啲魚好多都會消失

擺明想揸住水閘春袋

我地食泰國米大 我地係泰國人

完全合理 中國就係咁撚賤

當地應該一早知，但有無人理就一回事

支那賊，四圍偷呃騙搶！

RTed
但依家黎阻止會唔會有D 難, 已經起好哂

食泰國米大

中共係世界毒瘤 又一力證

滅國啦

仲要突然放水浸哂人地下游居民啲屋
冇得種野不突止同殺人有咩分別啊

唔撚係呀?

殺完人地仲要叫人多謝佢
仆街嚟

中國納粹CHINAZI出現左
反抗定係順從要開始選擇

當嗰啲支那人係咁講飲水要多謝佢哋嘅時候

我地就話食飯多謝泰國
睇av多謝日本
飲水要多謝非洲，因為嗰邊好多小朋友都冇水飲
武漢肺炎多謝中國

#MilkTeaAlliance
#StopMekongDam

好快要你比錢買水 之後仲要好似恩賜咁

下
呢單幾年前已經講緊喇喎

點解你竟然仲將支那當係人

全球同盟

做乜會比佢起？泰國政府傻撚左？

我知呢單野幾年前發生 依家先關注已經遲
座壩都起好左 以支那既賤種格根本好難有得搞
不過你呢個post就知 的確仲有好多人之前冇聽過呢件事 包括我

但係我覺得呢單野都係力證支那係人類毒瘤既一大事實
大家記住佢 有機會又可以講俾多啲人知都係好事

推

因為湄公河上游係西藏果頭

唔止泰國 仲有越南 柬埔寨 老撾 都受影響
其實唔可以怪晒佢地 係得香港同台灣先會咁清楚支那想做乜
武漢肺炎爆到咁就係例子
其他國家唔知會諗到支那可以咁賤

推啊

一齊支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

幫手 中國食屎

Pish

真係唔好喺個hashtag下面講香港嘢賣慘，會令人反感同冷漠

然後高價賣返出去

攻佔上游地區

推推推

賤到

係要炸毀所有水壩
#demolishthedam

push
要幫泰國呀大家

條河支那有份？秦國無得sayno?

Push!

如果上游過份控制存大量既水再加中國產既品質 會唔會有人造災難

入去幫拖

p

咦！咁同以前深圳水庫唔通知香港就排水一樣，新界打鼓嶺附近常水浸

洗唔洗開番個俾你圍？
見你咁慘冇人陪

有冇news source？

幫手啦

呢段文字係呢到
中文新聞上google search湄公河都有唔少

奶共國家，不了。

其實大南都要入口泰國米, 先夠米食, 佢咁做, 攬住一齊死

其實大陸都要入口泰國米, 先夠米食, 佢咁做, 攬住一齊死

Gogogogo

點解沿海地區唔諗住起水廠救住一部份先

炸撚爆座廢鐵啦屌

支那根本係地球毒瘤

主要問題係內陸唔夠水灌溉

唔係自私
係控制條河嚟渣住中南半島國家春袋

問馬拉買水？

支那真仆街

Twitter pish

問馬拉買水姐係都要俾多一舊錢馬拉，大家第時買米又會貴咗。我驚多咗港豬食支那米添，有冇方法可以反制到支那呢？

支那就係全球最大毒瘤！根本就應該被滅絕！

真係好撚想支那滅絕，世上竟然有咁惡毒既人種

推呢個

Pishhhhh

佢唔滅絕盞全人類滅絕
支那滅絕左既話，少左14億人，冇左碳排放量最大既國家
糧食危機 氣候轉變即刻舒緩到
地球村既一員都應該希望佢滅絕

Twitter戰線！

0ush

要支持奶茶聯盟

好想支那斷人地恒河
阿差即刻射核彈

泰國旱災，香港無米一樣死。要救盟友。

呢d meme ho jeng!
milktea alliance gogogo!

黃之鋒又俾中國人搞

明明幾年前已經起完水壩 點解依家先黎講？

因為最近下游又再乾旱，而衛星影到上游根本夠水，係支那閘住唔俾水流落去

//“The satellite data doesn’t lie, and there was plenty of water in the Tibetan Plateau, even as countries like Cambodia and Thailand were under extreme duress,”//

開始有MEME

快D宣戰啦

好得意

已經retweet

go go go 幫拖

幫拖

done and 推

開工

要不是中國照顧你們
秦國完蛋了

好撚仆街

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

對自已人惡慣 以為自已好好打

Btw 你幾時還返隻眼出黎

push
push
push

推呀！ 人人行多步！

仲話train 到人地幾勁，cls

Done

Up

小強無訓斥我
仲讚我叻添

泰國隨時斷水斷糧

地緣政治 + 人道災難

大家要打好依條國際線

Nmslese

叫埋台灣一齊HELP!

泰國政府舔共先鋒

多啲上Twitter撥火啦，擴濶下眼界都好呀

睇撚死支那準備用華為5G合約換放水

個個國家都有起水壩，雖然冇支那咁多
但係得佢一個國家會落閘

阿共令到各附庸國奶共，梗係攞着數，唔通解寂寞

個水位浸到幾高

屌你老母 一個地震 震撚爛你 水淹支那

如果真係搞到泰國生產唔到糧食要禁運
班自私Nmslese 就實會鬧返人自私

rted

retweet 左

幫緊
一定要搞大佢

新界咪個好例子，唔洗講到咁遠

仆街邊有咁撚賤，斷人水斷人糧，其實出得兵打到，中國老千呃鳩其他國家，人地國家民風純樸唔知佢地咁撚鳩屎

Push
Tweeter 戰

快啲上tweeter推

推唔要食支那米

佢地真係太善良
阻唔阻到另一回事 俾香港同台灣 佢插把鏟落水果下已經估到佢想點
首先輸出病毒 之後再截水
呢啲乜撚野國家黎

tui

隻習種咁小氣, 比泰仔咁撚法, 可能會起集中營對付國內有泰國血統既人

仲出聲明話兄弟
打仗都唔會咁樣截水源啦

痴線 大陸一早喺微博吹左陣風
係19年尾已經對外聲稱 話係泰國公司係遼國
起咗水壩先令到生態環境變差
同時搞到泰國境內乾旱
將所有嘢掉轉嚟講

INTO THE UNKNOWN

Done!

自己就係下遊仲炸爆佢

根本一早plan好晒咁做
數字冇得呃 近10年下游都持續乾旱
唯獨係雲南果頭冇事囉

支共真係地球毒瘤

土匪本質
原來唔洗錢大家共用嘅野
佢就左要你畀錢佢先畀返你
買路錢咁

呢獲真係湄公河行動

依照支那邏輯
飲東江水大既就係支那人
即使d水係用真金白銀買既都係一樣
而我地食泰國米大...
我地都係泰國人

721831

真係無所謂
本身泰國每年都氾濫所以先土地肥沃
只要人疏散得切，真係唔怕炸

佢地會鍾意放水就放水
所以應該唔會大量存
下游嘅國家就橙了

整d破壞生態meme 全部主角都係nmslese

幫拖幫拖

咁會係順從咗中國
呢啲原本係天然資源，大家都應該有分用
而且佢地鍾意放水就放水，淹死咗幾多人都唔知

宜家真係想搞到全世界打7佢
咁撚仆街

有冇邊個twitter link可以主力推， 自己twitter已經share左

PKHGC!!!!!!!!
全世界要站在一起反中共!!!!!!!

支那人真係陷家剷之中嘅陷家剷

依家先知？

Chinazi.

呢單係去到人咁高
我記得嗰排係落大雨

香港呢邊已經問左支那會唔會排洪，係既我地要叫人疏散
支那朝早話唔會，下午就排洪
好彩係嗰邊位有做渠務工程+香港人有準備
唔係真係死人

（嗰鋪深圳係浸到癲咗，有街燈漏電

习曱甴

鬼叫上游係鬼國

快d打仗啦屌
今次係咪要學定泰文版既sir this way

港府半夜突公佈深圳要排洪 新界多區變澤國

冇讀地理唔清楚排洪嘅野
但安排半夜排洪係咩玩法，貪夠黑咩突發事都睇唔到呀DKLM

已 retweet

今日返工全力蛇王，上網幫泰手足

支那小心你長江三峽
有報應架

Cancer on Earth

唔指泰國, 連越南, 柬埔寨,老撾都賴野

done

幫你推爆佢

幫手幫手！！！！！！！！！！

Comment like share

幫手rt like

推，twitter search mekong，幫手推

此言不虛....
為時已晚............

join twitter help la please

自私 dllm

Push push

rt

呢排啲回力鏢返得咁快 睇下三峽大壩幾時冧

推呀！

推
支那呢個土匪國就係短視自私
佢地本身都係要靠進口米先夠食
而家又搞到下游啲稻米出口國旱災
種唔到米 出口少左 咪又係搞著自己
支那人自己要食樹皮唔代表其他人都要食

唔炸堤壩冇嘢可以做

香港人亦會冇米食

激得好
叫極都唔join twitter

#MilkTeaAlliance

其實係遲 依家個春袋已經係支那手
佢邊日鐘意彈兩彈 鍊兩鍊 根本控制唔到
我地幫手推 就算救唔到下游國家都好
至少俾多啲人知道支那既禍害都好

影響水源種米？

斷水就影響米糧，直接影響出口到香港

有班左膠 大中華膠成日想中共人稱霸世界 都無腦 衰過美帝n 倍

犯左國際法，老美多個藉口

當初泰越政府又肯妥協，正扑街又係為錢賣人民

本身俾中資投資基建就已經有問題

支那果啲水壩係支那境內嫁
唔清楚佢有冇同下游國傾 不過以支那手法應該都冇
佢依家係上游 大概係雲南果頭 落閘截水
令到下游唔夠水

轉頭玩野
排污落去
玩殘所有下游國家

所以解決方法只有一個
天滅中共

I see
咁仲仆街

CLS

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

撐泰國人

痴痴地得閒無事就人口清洗

係twitter狙擊五毛狙擊咗好耐啦
今日真係少咗好多五毛
佢地最多都淨係敢畀個like

tui support thai~~

越南X泰國X老撾X柬埔寨VS支那

都好耐啦，支那宜家係溫洲又起多個生化毒廠呀，一日唔滅支人類仆街死

幫推

分分鐘已經做緊

開還開要有人先得..
冇人圍你爐啊
死番微博啦

三峽大壩幾時爆

支那霸晒啲水資源，有冇辦法幫泰國